我正式宣布熱狗精神

輸波打人

食屎啦熱狗

喂喂喂，第幾次打人呀垃圾熱狗

熱狗幾時開拳館

含撚啦死熱狗

rose俾人爆過就踢傷人

唔講以為打mma

未來由我地去守護

死狗應該死全家

隻施素高D動作多到

後鏟要人唔要波

屌你老母死熱狗

拳王Ali又係

老實講真係幾茅

無計啦, 領隊本身都係茅系

垃圾刺 岩岩果腳狼到

予撚到
仆街死啦

應該直紅啦，呢D垃圾

大家唔好屌

熱狗係俾狗屌㗎

屌你老母垃圾熱狗

垃圾熱狗踢傷mk

Mkyan岩岩踢起

岩

呢兩年D波真係茅到令人尷尬